元氣冇左軟殼蟹 點解冇人講

再冇藉口食元氣

冇鵝肝已經冇去好耐

軟殼蟹真係好好食
小食入面嘅精髓

因為唔可惜

有軟殼蟹手卷 冇就咁軟殼蟹

你唔係人？你未講緊囉

咁ok，食開手卷

軟腳蟹必食之一